民建聯用左6條人命成功爭取到公屋免租一個月 綜援蝗雙糧

來緊區選唔該一早就帶屋企老人家去投左先！唔好再比建制狗選到！
屌你老母 百幾位手足受傷！6條人命！
你班仆街民建聯夠膽死話係佢地成果！爭取到福利咁！

搞到想開離岸户口